獌迷有咩資格笑我地

我睇唔出有咩分別

兩隊都係垃圾 冇必要分得咁細

你都識講無分別
咁你地笑完咪到我地笑囉

一本獌猁
一齊取暖啦